msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: naps2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-19 21:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-08 00:18\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: naps2\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 531762\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: templates.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 75\n"

#: SettingsResources.resx$Dpi_100$Message
msgid "100 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$Dpi_1200$Message
msgid "1200 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$Dpi_150$Message
msgid "150 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$Dpi_200$Message
msgid "200 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$BitDepth_24Color$Message
msgid "24-bit Color"
msgstr "24-비트 컬러"

#: SettingsResources.resx$Dpi_300$Message
msgid "300 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$Dpi_400$Message
msgid "400 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$Dpi_600$Message
msgid "600 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$Dpi_800$Message
msgid "800 dpi"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSize_A3$Message
msgid "A3 (297x420 mm)"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSize_A4$Message
msgid "A4 (210x297 mm)"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSize_A5$Message
msgid "A5 (148x210 mm)"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$About$Message
#: UiStrings.resx$AboutFormTitle$Message
msgid "About"
msgstr "정보"

#: MiscResources.resx$AcquiringData$Message
msgid "Acquiring data..."
msgstr "수집 데이터..."

#: UiStrings.resx$Advanced$Message
msgid "Advanced"
msgstr "상세"

#: UiStrings.resx$AdvancedProfileFormTitle$Message
msgid "Advanced Profile Settings"
msgstr "상세 프로필 설정"

#: MiscResources.resx$AllCount$Message
msgid "All ({0})"
msgstr "전체 ({0})"

#: MiscResources.resx$FileTypeAllFiles$Message
msgid "All Files"
msgstr "모든 파일"

#: UiStrings.resx$AllowAnnotations$Message
msgid "Allow Annotations"
msgstr "주석 허용"

#: UiStrings.resx$AllowContentCopying$Message
msgid "Allow Content Copying"
msgstr "내용 복사 허용"

#: UiStrings.resx$AllowContentCopyingForAccessibility$Message
msgid "Allow Content Copying for Accessibility"
msgstr "접근성을 위한 내용 복사 허용"

#: UiStrings.resx$AllowDocumentAssembly$Message
msgid "Allow Document Assembly"
msgstr "문서 조합 허용"

#: UiStrings.resx$AllowDocumentModification$Message
msgid "Allow Document Modification"
msgstr "문서 변경 허용"

#: UiStrings.resx$AllowFormFilling$Message
msgid "Allow Form Filling"
msgstr "서식 채우기 허용"

#: UiStrings.resx$AllowFullQualityPrinting$Message
msgid "Allow Full Quality Printing"
msgstr "고품질 인쇄 허용"

#: UiStrings.resx$AllowPrinting$Message
msgid "Allow Printing"
msgstr "인쇄 허용"

#: UiStrings.resx$AltDeinterleave$Message
msgid "Alternate Deinterleave"
msgstr "대체 디인터리브"

#: UiStrings.resx$AltInterleave$Message
msgid "Alternate Interleave"
msgstr "대체 인터리브"

#: SettingsResources.resx$TwainImpl_MemXfer$Message
msgid "Alternative Transfer"
msgstr "대체 전송"

#: MiscResources.resx$PdfImportComponentNeeded$Message
msgid "An additional component is needed to import this PDF file. Would you like to download it now?"
msgstr "이 PDF 파일을 불러오기 위해서는 추가적인 컴포넌트가 필요합니다. 지금 다운로드 하시겠습니까?"

#: MiscResources.resx$UpdateError$Message
msgid "An error occured when trying to install the update."
msgstr ""

#: SdkResources.resx$OcrError$Message
msgid "An error occurred running OCR."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$AuthError$Message
msgid "An error occurred when trying to authorize."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$AutoSaveError$Message
msgid "An error occurred when trying to auto save."
msgstr "파일을 자동으로 저장하는 중 오류가 발생했습니다.."

#: MiscResources.resx$ErrorSaving$Message
msgid "An error occurred when trying to save the file."
msgstr "파일을 저장하는 중 오류가 발생했습니다.."

#: MiscResources.resx$ErrorEmailing$Message
msgid "An error occurred when trying to send the email."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$EmailError$Message
msgid "An error occurred while trying to send an email."
msgstr "이메일을 보내는 중 오류가 발생했습니다.."

#: MiscResources.resx$UnknownDriverError$Message
#: SdkResources.resx$UnknownDriverError$Message
msgid "An error occurred with the scanning driver."
msgstr "스캔 중 오류가 발생했습니다.."

#: MiscResources.resx$ExitWithActiveOperations$Message
msgid "An operation is in progress. Are you sure you want to exit and cancel the operation?"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$BatchError$Message
msgid "An unknown error occurred during the batch scan."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$UpdateAvailable$Message
msgid "An update is available."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$OcrUpdateAvailable$Message
msgid "An update to OCR is available."
msgstr "OCR 업데이트를 사용할 수 있습니다.."

#: UiStrings.resx$AppleDriver$Message
msgid "Apple Driver"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$BrightnessContrastAfterScan$Message
msgid "Apply brightness/contrast after scan"
msgstr "스캔 후 밝기/대비 적용"

#: UiStrings.resx$ApplyToSelected$Message
msgid "Apply to all {0} selected images"
msgstr "선택된 {0} 개의 이미지에 적용"

#: MiscResources.resx$ConfirmCancelBatch$Message
msgid "Are you sure you want to cancel the batch scan?"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$ConfirmClearItems$Message
msgid "Are you sure you want to clear {0} item(s)?"
msgstr "{0} 개의 이미지를 비우시겠습니까?"

#: MiscResources.resx$ConfirmDelete$Message
msgid "Are you sure you want to delete \"{0}\"?"
msgstr "\"{0}\" 이미지를 삭제하시겠습니까?"

#: MiscResources.resx$ConfirmDeleteSingleProfile$Message
msgid "Are you sure you want to delete the profile {0}?"
msgstr "{0} 프로파일을 삭제하시겠습니까?"

#: MiscResources.resx$ConfirmDeleteItems$Message
msgid "Are you sure you want to delete {0} item(s)?"
msgstr "{0} 개의 이미지를 삭제하시겠습니까?"

#: MiscResources.resx$ConfirmDeleteMultipleProfiles$Message
msgid "Are you sure you want to delete {0} profiles?"
msgstr "{0} 개의 프로파일을 삭제하시겠습니까?"

#: MiscResources.resx$ConfirmResetImages$Message
msgid "Are you sure you want undo your changes to {0} image(s)?"
msgstr "{0} 개의 이미지에 대한 변경사항을 취소하시겠습니까?"

#: UiStrings.resx$AttachmentNameLabel$Message
msgid "Attachment Name:"
msgstr "첨부명:"

#: UiStrings.resx$AuthorLabel$Message
msgid "Author:"
msgstr "작성자:"

#: UiStrings.resx$AuthorizeFormTitle$Message
msgid "Authorize"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$TiffComp_Auto$Message
msgid "Auto"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$AutoSaveSettings$Message
#: UiStrings.resx$AutoSaveSettingsFormTitle$Message
msgid "Auto Save Settings"
msgstr "자동 저장 설정"

#: UiStrings.resx$AutoIncrementing1Digit$Message
msgid "Auto-incrementing number (1 digits)"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$AutoIncrementing2Digit$Message
msgid "Auto-incrementing number (2 digits)"
msgstr "자동 증가 번호 (두자리)"

#: UiStrings.resx$AutoIncrementing3Digit$Message
msgid "Auto-incrementing number (3 digits)"
msgstr "자동 증가 번호 (세자리)"

#: UiStrings.resx$AutoIncrementing4Digit$Message
msgid "Auto-incrementing number (4 digits)"
msgstr "자동 증가 번호 (네자리)"

#: UiStrings.resx$RunOcrAfterScanning$Message
msgid "Automatically run OCR after scanning"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSize_B4$Message
msgid "B4 (250x353 mm)"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSize_B5$Message
msgid "B5 (176x250 mm)"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$BatchScan$Message
#: UiStrings.resx$BatchScanFormTitle$Message
msgid "Batch Scan"
msgstr "일괄 스캔"

#: MiscResources.resx$BatchStatusCancelled$Message
msgid "Batch cancelled."
msgstr "일괄 작업이 취소되었습니다.."

#: MiscResources.resx$BatchStatusComplete$Message
msgid "Batch completed successfully."
msgstr "일괄 작업이 완료되었습니다.."

#: MiscResources.resx$BatchStatusError$Message
msgid "Batch scan stopped due to error."
msgstr "오류로 인해 일괄 작업이 중지되었습니다.."

#: SettingsResources.resx$OcrMode_Best$Message
msgid "Best"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$BitDepthLabel$Message
msgid "Bit depth:"
msgstr "비트 깊이:"

#: MiscResources.resx$FileTypeBmp$Message
msgid "Bitmap Files (*.bmp)"
msgstr "비트맵 파일 (*.bmp)"

#: SettingsResources.resx$BitDepth_1BlackAndWhite$Message
#: UiStrings.resx$BlackAndWhite$Message
msgid "Black and White"
msgstr "흑백"

#: UiStrings.resx$BlankPages$Message
msgid "Blank Pages"
msgstr "빈 페이지"

#: UiStrings.resx$BrightnessContrast$Message
msgid "Brightness / Contrast"
msgstr "밝기 / 명암"

#: UiStrings.resx$BrightnessLabel$Message
msgid "Brightness:"
msgstr "밝기:"

#: SettingsResources.resx$TiffComp_Ccitt4$Message
msgid "CCITT4"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$Cancel$Message
#: UiStrings.resx$Cancel$Message
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: MiscResources.resx$CancelBatch$Message
msgid "Cancel Batch"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$BatchStatusCancelling$Message
msgid "Cancelling...."
msgstr "취소하기...."

#: SettingsResources.resx$HorizontalAlign_Center$Message
msgid "Center"
msgstr "중앙"

#: UiStrings.resx$Change$Message
msgid "Change"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$CheckForUpdates$Message
msgid "Check for updates"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$CheckingForUpdates$Message
msgid "Checking..."
msgstr ""

#: UiStrings.resx$EmailProviderFormTitle$Message
msgid "Choose Email Provider"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$ChooseProfile$Message
msgid "Choose Profile"
msgstr "프로파일 선택"

#: UiStrings.resx$ChooseDevice$Message
msgid "Choose device"
msgstr "장치 선택"

#: MiscResources.resx$Clear$Message
#: UiStrings.resx$Clear$Message
msgid "Clear"
msgstr "비우기"

#: UiStrings.resx$ClearAll$Message
msgid "Clear All"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$ClearAfterSaving$Message
msgid "Clear images after saving"
msgstr "자동저장 후 이미지 비우기"

#: MiscResources.resx$Close$Message
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: UiStrings.resx$Compatibility$Message
msgid "Compatibility"
msgstr "호환성"

#: UiStrings.resx$CompressionLabel$Message
msgid "Compression:"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$ContrastLabel$Message
msgid "Contrast:"
msgstr "대비:"

#: UiStrings.resx$Copy$Message
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: MiscResources.resx$CopyProgress$Message
msgid "Copy Progress"
msgstr "복사 진행상태"

#: MiscResources.resx$Copying$Message
msgid "Copying..."
msgstr "복사 중..."

#: UiStrings.resx$CopyrightFormat$Message
msgid "Copyright {0} NAPS2 Contributors"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$CoverageThreshold$Message
msgid "Coverage Threshold"
msgstr "적용범위 임계값"

#: UiStrings.resx$Crop$Message
msgid "Crop"
msgstr "잘라내기"

#: UiStrings.resx$CropToPageSize$Message
msgid "Crop to page size"
msgstr "용지 사이즈에 맞춰 자르기"

#: MiscResources.resx$CustomPageSizeFormat$Message
msgid "Custom ({0}x{1} {2})"
msgstr "사용자 설정 ({0}x{1} {2})"

#: UiStrings.resx$PageSizeFormTitle$Message
msgid "Custom Page Size"
msgstr "페이지 크기 사용자 설정"

#: UiStrings.resx$CustomRotation$Message
msgid "Custom Rotation"
msgstr "사용자 정의 회전"

#: SettingsResources.resx$EmailProviderType_CustomSmtp$Message
msgid "Custom SMTP"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSize_Custom$Message
msgid "Custom..."
msgstr "사용자 설정..."

#: UiStrings.resx$Day2Digit$Message
msgid "Day (01-31)"
msgstr "일자 (01-31)"

#: SettingsResources.resx$PdfCompat_Default$Message
#: SettingsResources.resx$TwainImpl_Default$Message
#: SettingsResources.resx$WiaVersion_Default$Message
#: UiStrings.resx$Default$Message
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: UiStrings.resx$DefaultFilePathLabel$Message
msgid "Default File Path:"
msgstr "기본 파일 경로:"

#: UiStrings.resx$Deinterleave$Message
msgid "Deinterleave"
msgstr "디인터리브"

#: MiscResources.resx$Delete$Message
#: UiStrings.resx$Delete$Message
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: UiStrings.resx$Deskew$Message
msgid "Deskew"
msgstr "기울기 보정"

#: MiscResources.resx$AutoDeskewProgress$Message
msgid "Deskew Progress"
msgstr "기울기 보정"

#: UiStrings.resx$DeskewScannedPages$Message
msgid "Deskew scanned pages"
msgstr "스캔 된 페이지 기울기 보정"

#: MiscResources.resx$AutoDeskewing$Message
msgid "Deskewing..."
msgstr "기울기 보정..."

#: UiStrings.resx$DeviceLabel$Message
msgid "Device:"
msgstr "장치:"

#: UiStrings.resx$Dimensions$Message
msgid "Dimensions"
msgstr "크기"

#: UiStrings.resx$DisplayNameLabel$Message
msgid "Display name:"
msgstr "표시 이름:"

#: UiStrings.resx$DocumentCorrection$Message
msgid "Document Correction"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$Donate$Message
#: UiStrings.resx$Donate$Message
msgid "Donate"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$Done$Message
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: UiStrings.resx$Download$Message
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: MiscResources.resx$DownloadError$Message
msgid "Download Error"
msgstr "다운로드 오류"

#: MiscResources.resx$DownloadNeeded$Message
msgid "Download Needed"
msgstr "다운로드가 필요합니다"

#: UiStrings.resx$DownloadProgressFormTitle$Message
msgid "Download Progress"
msgstr "다운로드 진행상황"

#: SettingsResources.resx$Source_Duplex$Message
msgid "Duplex"
msgstr "양방향"

#: UiStrings.resx$Edit$Message
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: UiStrings.resx$EmailAll$Message
msgid "Email All"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$EmailAllAsPdf$Message
msgid "Email All as PDF"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$EmailPdf$Message
#: UiStrings.resx$EmailPdf$Message
msgid "Email PDF"
msgstr "이메일 PDF"

#: MiscResources.resx$EmailPdfProgress$Message
msgid "Email PDF Progress"
msgstr "이메일 PDF 진행상황"

#: UiStrings.resx$EmailSelected$Message
msgid "Email Selected"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$EmailSelectedAsPdf$Message
msgid "Email Selected as PDF"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$EmailSettings$Message
#: UiStrings.resx$EmailSettingsFormTitle$Message
msgid "Email Settings"
msgstr "이메일 설정"

#: UiStrings.resx$EnableAutoSave$Message
msgid "Enable Auto Save"
msgstr "자동 저장 켜기"

#: UiStrings.resx$EncryptPdf$Message
msgid "Encrypt PDF"
msgstr "PDF 암호화"

#: UiStrings.resx$Encryption$Message
msgid "Encryption"
msgstr "암호화"

#: MiscResources.resx$FileTypeEmf$Message
msgid "Enhanced Windows MetaFile (*.emf)"
msgstr "확장 메타 파일 (*.emf)"

#: MiscResources.resx$Error$Message
#: UiStrings.resx$ErrorFormTitle$Message
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: MiscResources.resx$EstimatedDownloadSize$Message
#: UiStrings.resx$EstimatedDownloadSize$Message
msgid "Estimated download size: {0} MB"
msgstr "예상 다운로드 용량: {0} MB"

#: MiscResources.resx$FileTypeExif$Message
msgid "Exchangeable Image File (*.exif)"
msgstr "교환이미지 파일 (*.exif)"

#: UiStrings.resx$ExcludeBlankPages$Message
msgid "Exclude blank pages"
msgstr "빈 페이지 제외"

#: SettingsResources.resx$OcrMode_Fast$Message
msgid "Fast"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$Source_Feeder$Message
msgid "Feeder"
msgstr "공급기"

#: UiStrings.resx$FileNameLabel$Message
msgid "File Name:"
msgstr "파일명"

#: UiStrings.resx$FilePathLabel$Message
msgid "File Path:"
msgstr "파일 경로:"

#: UiStrings.resx$Flip$Message
msgid "Flip"
msgstr "뒤집기"

#: UiStrings.resx$FlipDuplexedPages$Message
msgid "Flip duplexed pages"
msgstr "양면 인쇄 된 페이지 뒤집기"

#: UiStrings.resx$JpegQualityHelp$Message
msgid "For high JPEG qualities (80+), also increase Image Quality in your profile for best results."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$FileTypeGif$Message
msgid "GIF File (*.gif)"
msgstr "GIF 파일 (*.gif)"

#: UiStrings.resx$GetMoreLanguages$Message
msgid "Get more languages"
msgstr "더 많은 언어 설치하기"

#: SettingsResources.resx$Source_Glass$Message
msgid "Glass"
msgstr "평판"

#: SettingsResources.resx$EmailProviderType_Gmail$Message
msgid "Gmail"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$BitDepth_8Grayscale$Message
msgid "Grayscale"
msgstr "회색조"

#: UiStrings.resx$HorizontalAlignLabel$Message
msgid "Horizontal align:"
msgstr "수평 정렬:"

#: UiStrings.resx$Hour2Digit$Message
msgid "Hour (0-23)"
msgstr "시간 (0-23)"

#: UiStrings.resx$HueSaturation$Message
msgid "Hue / Saturation"
msgstr "색조 / 채도"

#: UiStrings.resx$IconsFrom$Message
msgid "Icons from:"
msgstr "아이콘 출처:"

#: UiStrings.resx$Image$Message
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: MiscResources.resx$FileTypeImageFiles$Message
msgid "Image Files"
msgstr "이미지 파일"

#: UiStrings.resx$ImageQuality$Message
msgid "Image Quality"
msgstr "이미지 품질"

#: UiStrings.resx$ImageSettings$Message
#: UiStrings.resx$ImageSettingsFormTitle$Message
msgid "Image Settings"
msgstr "이미지 설정"

#: MiscResources.resx$ImageSaved$Message
msgid "Image saved."
msgstr "이미지가 저장되었습니다."

#: UiStrings.resx$Import$Message
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: MiscResources.resx$ImportProgress$Message
msgid "Import Progress"
msgstr "가져오기 진행 상태"

#: MiscResources.resx$ImportingFormat$Message
msgid "Importing {0}..."
msgstr "{0} 가져오는 중..."

#: MiscResources.resx$Importing$Message
msgid "Importing..."
msgstr "가져오는 중입니다..."

#: MiscResources.resx$Install$Message
msgid "Install {0}"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$InstallComplete$Message
msgid "Installation Complete"
msgstr "설치 완료"

#: MiscResources.resx$InstallFailedTitle$Message
msgid "Installation Failed"
msgstr "설치 실패"

#: MiscResources.resx$InstallCompletePromptRestart$Message
msgid "Installation complete. Do you want to restart NAPS2 now?"
msgstr "설치가 완료되었습니다. NAPS2 를 재시작 하시겠습니까?"

#: MiscResources.resx$InstallFailed$Message
msgid "Installation failed."
msgstr "설치 실패."

#: UiStrings.resx$Interleave$Message
msgid "Interleave"
msgstr "인터리브"

#: MiscResources.resx$FileTypeJpeg$Message
msgid "JPEG File (*.jpg, *.jpeg)"
msgstr "JPEG 파일 (*.jpg, *.jpeg)"

#: MiscResources.resx$FileTypeJp2$Message
msgid "JPEG2000 File (*.jp2, *.jpx)"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$JpegQuality$Message
msgid "Jpeg Quality"
msgstr "Jpeg 품질"

#: UiStrings.resx$KeywordsLabel$Message
msgid "Keywords:"
msgstr "검색어:"

#: SettingsResources.resx$TiffComp_Lzw$Message
msgid "LZW"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$Language$Message
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: SettingsResources.resx$HorizontalAlign_Left$Message
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: SettingsResources.resx$TwainImpl_Legacy$Message
msgid "Legacy (native UI only)"
msgstr "레거시 (네이티브 UI 만 가능)"

#: UiStrings.resx$LoadIn$Message
msgid "Load images into NAPS2"
msgstr "NAPS2 에 이미지 불러오기"

#: UiStrings.resx$MakePdfsSearchable$Message
msgid "Make PDFs searchable using OCR"
msgstr "OCR 을 이용하여 검색 가능한 PDF 만들기"

#: UiStrings.resx$MaximumQuality$Message
msgid "Maximum quality (large files)"
msgstr "최대 품질 (용량 큼)"

#: UiStrings.resx$Metadata$Message
msgid "Metadata"
msgstr "메타데이터"

#: UiStrings.resx$Minute2Digit$Message
msgid "Minute (00-59)"
msgstr "분 (00-59)"

#: UiStrings.resx$Month2Digit$Message
msgid "Month (01-12)"
msgstr "월 (01-12)"

#: UiStrings.resx$MoreInfo$Message
msgid "More info"
msgstr "상세 정보"

#: UiStrings.resx$MoveDown$Message
msgid "Move Down"
msgstr "아래로 이동"

#: UiStrings.resx$MoveUp$Message
msgid "Move Up"
msgstr "위로 이동"

#: UiStrings.resx$MultipleScansDelay$Message
msgid "Multiple scans (fixed delay between scans)"
msgstr "여러장 스캔하기 (매 장마다 정해진 시간 만큼 지연)"

#: UiStrings.resx$MultipleScansPrompt$Message
msgid "Multiple scans (prompt between scans)"
msgstr "여러장 스캔하기 (매 장마다 팝업 표시)"

#: MiscResources.resx$NAPS2$Message
#: SdkResources.resx$NAPS2$Message
#: UiStrings.resx$Naps2$Message
msgid "NAPS2"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$Naps2TitleFormat$Message
msgid "NAPS2 - {0}"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$DonatePrompt$Message
msgid "NAPS2 is completely free. Consider making a donation."
msgstr ""

#: UiStrings.resx$NameOptional$Message
msgid "Name (optional)"
msgstr "이름 (선택사항)"

#: MiscResources.resx$NameMissing$Message
msgid "Name missing."
msgstr "이름이 없습니다."

#: UiStrings.resx$New$Message
msgid "New"
msgstr "새로 만들기"

#: UiStrings.resx$NewProfile$Message
msgid "New Profile"
msgstr "새 프로파일"

#: UiStrings.resx$Next$Message
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: UiStrings.resx$BatchPromptFormTitle$Message
msgid "Next Scan"
msgstr "다음 스캔"

#: MiscResources.resx$NoDeviceSelected$Message
#: SdkResources.resx$NoDeviceSelected$Message
msgid "No device selected."
msgstr "선택된 장치가 없습니다.."

#: MiscResources.resx$NoPagesInFeeder$Message
#: SdkResources.resx$NoPagesInFeeder$Message
msgid "No pages are in the feeder."
msgstr "공급장치에 용지가 없습니다.."

#: SettingsResources.resx$EmailProvider_NotSelected$Message
msgid "No provider selected."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$NoDevicesFound$Message
#: SdkResources.resx$NoDevicesFound$Message
msgid "No scanning device was found."
msgstr "스캔 장치를 찾을 수 없습니다.."

#: MiscResources.resx$NoUpdates$Message
msgid "No updates available."
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$TiffComp_None$Message
msgid "None"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$Naps2FullName$Message
msgid "Not Another PDF Scanner"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$NotNow$Message
msgid "Not Now"
msgstr "나중에"

#: UiStrings.resx$NumberOfScansLabel$Message
msgid "Number of scans:"
msgstr "스캔 장 수:"

#: UiStrings.resx$Ocr$Message
msgid "OCR"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$OcrDownloadFormTitle$Message
msgid "OCR Download"
msgstr "OCR 다운로드"

#: MiscResources.resx$OcrProgress$Message
msgid "OCR Progress"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$OcrSetupFormTitle$Message
msgid "OCR Setup"
msgstr "OCR 설정"

#: UiStrings.resx$OcrLanguageLabel$Message
msgid "OCR language:"
msgstr "OCR 언어:"

#: UiStrings.resx$OcrModeLabel$Message
msgid "OCR mode:"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$OK$Message
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: UiStrings.resx$OffsetWidth$Message
msgid "Offset width based on alignment (WIA)"
msgstr "정렬을 기반으로 한 오프셋 폭 (WIA)"

#: SettingsResources.resx$TwainImpl_OldDsm$Message
msgid "Old DSM"
msgstr "구 DSM"

#: UiStrings.resx$OneFilePerPage$Message
msgid "One file per page"
msgstr "페이지 당 한 개 파일"

#: UiStrings.resx$OneFilePerScan$Message
msgid "One file per scan"
msgstr "스캔 당 한 개 파일"

#: MiscResources.resx$FilesCouldNotBeDownloaded$Message
msgid "One or more files could not be downloaded."
msgstr "한개 또는 그 이상의 파일을 다운로드 할 수 없습니다.."

#: UiStrings.resx$OpenFolder$Message
msgid "Open Folder"
msgstr "폴더 열기"

#: MiscResources.resx$ActiveOperations$Message
msgid "Operation in Progress"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$EmailProviderType_OutlookWeb$Message
msgid "Outlook Web Access"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$Output$Message
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: MiscResources.resx$OverwriteFile$Message
msgid "Overwrite File"
msgstr "파일 덮어쓰기"

#: UiStrings.resx$OwnerPasswordLabel$Message
msgid "Owner Password:"
msgstr "소유자 암호:"

#: MiscResources.resx$FileTypePdf$Message
msgid "PDF Document (*.pdf)"
msgstr "PDF 문서 (*.pdf)"

#: UiStrings.resx$PdfSettings$Message
#: UiStrings.resx$PdfSettingsFormTitle$Message
msgid "PDF Settings"
msgstr "PDF 설정"

#: MiscResources.resx$PdfSaved$Message
msgid "PDF saved."
msgstr "PDF 가 저장되었습니다."

#: SettingsResources.resx$PdfCompat_PdfA1B$Message
msgid "PDF/A-1b"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PdfCompat_PdfA2B$Message
msgid "PDF/A-2b"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PdfCompat_PdfA3B$Message
msgid "PDF/A-3b"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PdfCompat_PdfA3U$Message
msgid "PDF/A-3u"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$FileTypePng$Message
msgid "PNG File (*.png)"
msgstr "PNG 파일 (*.png)"

#: UiStrings.resx$PageSizeLabel$Message
msgid "Page size:"
msgstr "용지 크기:"

#: UiStrings.resx$PaperSourceLabel$Message
msgid "Paper source:"
msgstr "용지 공급:"

#: UiStrings.resx$PdfPasswordFormTitle$Message
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: UiStrings.resx$Paste$Message
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: UiStrings.resx$Placeholders$Message
#: UiStrings.resx$PlaceholdersFormTitle$Message
msgid "Placeholders"
msgstr "파일명 형식"

#: UiStrings.resx$PostProcessing$Message
msgid "Post-processing"
msgstr "후처리"

#: UiStrings.resx$PressStartWhenReady$Message
msgid "Press Start when ready."
msgstr "준비가 되면 시작을 눌러주세요.."

#: UiStrings.resx$PreviewFormTitle$Message
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: UiStrings.resx$PreviewLabel$Message
msgid "Preview:"
msgstr "미리보기:"

#: UiStrings.resx$Previous$Message
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: MiscResources.resx$Print$Message
#: UiStrings.resx$Print$Message
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: UiStrings.resx$EditProfileFormTitle$Message
msgid "Profile Settings"
msgstr "프로파일 설정"

#: UiStrings.resx$ProfileLabel$Message
msgid "Profile:"
msgstr "프로파일:"

#: UiStrings.resx$Profiles$Message
#: UiStrings.resx$ProfilesFormTitle$Message
msgid "Profiles"
msgstr "프로파일"

#: UiStrings.resx$PromptForFilePath$Message
msgid "Prompt for file path"
msgstr "파일 경로창"

#: UiStrings.resx$Provider$Message
msgid "Provider"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$ReadyForScan$Message
msgid "Ready for scan {0}."
msgstr "{0} 개의 스캔 준비됨."

#: UiStrings.resx$Recover$Message
msgid "Recover"
msgstr "복구"

#: UiStrings.resx$RecoverFormTitle$Message
msgid "Recover Scanned Images"
msgstr "스캔 된 이미지 복구"

#: MiscResources.resx$Recovering$Message
msgid "Recovering..."
msgstr "복구 중..."

#: MiscResources.resx$RecoveryProgress$Message
msgid "Recovery Progress"
msgstr "복구 진행 상황"

#: UiStrings.resx$RememberTheseSettings$Message
msgid "Remember these settings"
msgstr "설정값 기억"

#: UiStrings.resx$Reorder$Message
msgid "Reorder"
msgstr "재정렬"

#: UiStrings.resx$Reset$Message
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: MiscResources.resx$ResetImage$Message
msgid "Reset Image"
msgstr "이미지 초기화"

#: UiStrings.resx$ResolutionLabel$Message
msgid "Resolution:"
msgstr "해상도:"

#: UiStrings.resx$RestoreDefaults$Message
msgid "Restore Defaults"
msgstr "초기설정으로 복원"

#: UiStrings.resx$Reverse$Message
msgid "Reverse"
msgstr "뒤집기"

#: UiStrings.resx$ReverseAll$Message
msgid "Reverse All"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$ReverseSelected$Message
msgid "Reverse Selected"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$Revert$Message
msgid "Revert"
msgstr "되돌림"

#: SettingsResources.resx$HorizontalAlign_Right$Message
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: UiStrings.resx$Rotate$Message
msgid "Rotate"
msgstr "회전"

#: UiStrings.resx$RotateLeft$Message
msgid "Rotate Left"
msgstr "왼쪽으로 회전"

#: UiStrings.resx$RotateRight$Message
msgid "Rotate Right"
msgstr "오른쪽으로 회전"

#: UiStrings.resx$RunInBackground$Message
msgid "Run in Background"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$RunningOcr$Message
msgid "Running OCR..."
msgstr ""

#: UiStrings.resx$SaneDriver$Message
msgid "SANE Driver"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$Save$Message
msgid "Save"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$SaveAll$Message
msgid "Save All"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$SaveAllAsImages$Message
msgid "Save All as Images"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$SaveAllAsPdf$Message
msgid "Save All as PDF"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$SaveImages$Message
#: UiStrings.resx$SaveImages$Message
msgid "Save Images"
msgstr "이미지 저장"

#: MiscResources.resx$SaveImagesProgress$Message
msgid "Save Images Progress"
msgstr "이미지 저장 상황"

#: MiscResources.resx$SavePdf$Message
#: UiStrings.resx$SavePdf$Message
msgid "Save PDF"
msgstr "PDF 저장"

#: MiscResources.resx$SavePdfProgress$Message
msgid "Save PDF Progress"
msgstr "PDF 저장 상황"

#: UiStrings.resx$SaveSelected$Message
msgid "Save Selected"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$SaveSelectedAsImages$Message
msgid "Save Selected as Images"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$SaveSelectedAsPdf$Message
msgid "Save Selected as PDF"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$SaveToSingleFile$Message
msgid "Save to a single file"
msgstr "한 개의 파일로 저장하기"

#: UiStrings.resx$SaveToMultipleFiles$Message
msgid "Save to multiple files"
msgstr "여러 파일로 저장하기"

#: MiscResources.resx$BatchStatusSaving$Message
msgid "Saving batch results..."
msgstr "일괄 작업 결과 저장하기..."

#: MiscResources.resx$SavingFormat$Message
msgid "Saving {0}..."
msgstr "{0} 저장 중..."

#: UiStrings.resx$ScaleWithWindow$Message
msgid "Scale With Window"
msgstr "창 크기와 함께 크기 변경"

#: UiStrings.resx$ScaleLabel$Message
msgid "Scale:"
msgstr "크기 조정:"

#: MiscResources.resx$Scan$Message
#: UiStrings.resx$Scan$Message
msgid "Scan"
msgstr "스캔"

#: UiStrings.resx$ScanConfig$Message
msgid "Scan Configuration"
msgstr "스캔 설정"

#: MiscResources.resx$ScannedImage$Message
msgid "Scanned Image"
msgstr "스캔된 이미지"

#: MiscResources.resx$ScanPageProgress$Message
msgid "Scanning page {0}"
msgstr "{0} 페이지 스캔 중"

#: MiscResources.resx$BatchStatusScanPage$Message
msgid "Scanning page {0} (scan {1})..."
msgstr "{0} 페이지 스캔 중 ({1} 스캔)..."

#: MiscResources.resx$BatchStatusPage$Message
#: MiscResources.resx$ScanProgressPage$Message
msgid "Scanning page {0}..."
msgstr "{0} 페이지 스캔 중..."

#: UiStrings.resx$Second2Digit$Message
msgid "Second (00-59)"
msgstr "초 (00-59)"

#: UiStrings.resx$Select$Message
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: UiStrings.resx$SelectAll$Message
msgid "Select All"
msgstr "전체 선택"

#: UiStrings.resx$SelectSource$Message
msgid "Select Source"
msgstr "원본 선택"

#: MiscResources.resx$SelectProfileBeforeScan$Message
msgid "Select a profile before clicking Scan."
msgstr "스캔을 클릭하기 전에 프로파일을 선택 해 주세요.."

#: UiStrings.resx$OcrSelectLanguageLabel$Message
msgid "Select one or more languages:"
msgstr "한 개 또는 그 이상의 언어를 선택 해 주세요.:"

#: MiscResources.resx$SelectedCount$Message
msgid "Selected ({0})"
msgstr "{0} 개 선택됨"

#: UiStrings.resx$SeparateByPatchT$Message
msgid "Separate files by Patch-T"
msgstr "Patch-T 를 통한 파일 분할"

#: UiStrings.resx$SetDefault$Message
msgid "Set Default"
msgstr "기본값 설정"

#: UiStrings.resx$Sharpen$Message
msgid "Sharpen"
msgstr "샤픈"

#: UiStrings.resx$Show$Message
msgid "Show"
msgstr "보기"

#: UiStrings.resx$SinglePageFiles$Message
msgid "Single page files"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$SingleScan$Message
msgid "Single scan"
msgstr "한 장 스캔"

#: UiStrings.resx$SkipSavePrompt$Message
msgid "Skip save prompt"
msgstr "저장 확인창 건너뛰기"

#: UiStrings.resx$Start$Message
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: UiStrings.resx$StretchToPageSize$Message
msgid "Stretch to page size"
msgstr "용지 사이즈에 맞춰 늘리기"

#: UiStrings.resx$SubjectLabel$Message
msgid "Subject:"
msgstr "제목:"

#: MiscResources.resx$FileTypeTiff$Message
msgid "TIFF File (*.tiff, *.tif)"
msgstr "TIFF 파일 (*.tiff, *.tif)"

#: UiStrings.resx$TwainDriver$Message
msgid "TWAIN Driver"
msgstr "TWAIN 드라이버"

#: UiStrings.resx$TechnicalDetails$Message
msgid "Technical Details"
msgstr "기술 상세"

#: MiscResources.resx$TesseractNotAvailable$Message
#: SdkResources.resx$TesseractNotAvailable$Message
msgid "The OCR engine is not available. Make sure to install the required package:"
msgstr ""

#: SdkResources.resx$OcrTimeout$Message
msgid "The OCR operation timed out."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$SaneNotAvailable$Message
#: SdkResources.resx$SaneNotAvailable$Message
msgid "The SANE driver is not available. Make sure to install the required packages:"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$ImportErrorCouldNot$Message
#: SdkResources.resx$ImportErrorCouldNot$Message
msgid "The file '{0}' could not be imported."
msgstr "'{0}' 파일을 불러올 수 없습니다.."

#: MiscResources.resx$ImportErrorNAPS2Pdf$Message
msgid "The file '{0}' could not be imported. Only PDF files generated by NAPS2 can be imported."
msgstr "'{0}' 파일을 불러올 수 없습니다. NAPS2 는 PDF 파일만 제작이 가능합니다.."

#: MiscResources.resx$FileInUse$Message
msgid "The file could not be overwritten because it is currently in use."
msgstr "파일이 사용 중이므로 덮어쓰기 할 수 없습니다."

#: MiscResources.resx$ConfirmOverwriteFile$Message
msgid "The file {0} already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "{0} 파일이 이미 존재합니다. 덮어쓰시겠습니까?"

#: UiStrings.resx$EncryptedFilePrompt$Message
msgid "The following file is encrypted and requires a password to open:"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$DevicePaperJam$Message
#: SdkResources.resx$DevicePaperJam$Message
msgid "The scanner has a paper jam."
msgstr "스캐너 용지걸림."

#: MiscResources.resx$DeviceWarmingUp$Message
#: SdkResources.resx$DeviceWarmingUp$Message
msgid "The scanner is warming up."
msgstr "스캐너 예열 중."

#: MiscResources.resx$DeviceCoverOpen$Message
#: SdkResources.resx$DeviceCoverOpen$Message
msgid "The scanner's cover is open."
msgstr "스캐너 커버 열림."

#: MiscResources.resx$DriverNotSupported$Message
#: SdkResources.resx$DriverNotSupported$Message
msgid "The selected driver is not supported on this system."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$DeviceNotFound$Message
#: SdkResources.resx$DeviceNotFound$Message
msgid "The selected scanner could not be found."
msgstr "선택된 스캐너를 찾을 수 없습니다.."

#: MiscResources.resx$NoFeederSupport$Message
#: SdkResources.resx$NoFeederSupport$Message
msgid "The selected scanner does not support using a feeder. If your scanner does have a feeder, try using a different driver."
msgstr "선택된 스캐너에서는 지급기를 사용할 수 없습니다. 만약 지급기가 있는 스캐너라면, 다른 드라이버를 선택 해 주세요.."

#: MiscResources.resx$NoDuplexSupport$Message
#: SdkResources.resx$NoDuplexSupport$Message
msgid "The selected scanner does not support using duplex. If your scanner is supposed to support duplex, try using a different driver."
msgstr "선택된 스캐너에서는 양면 기능을 사용할 수 없습니다. 만약 스캐너가 양면 기능을 지원한다면, 다른 드라이버를 선택 해 주세요.."

#: MiscResources.resx$DeviceBusy$Message
#: SdkResources.resx$DeviceBusy$Message
msgid "The selected scanner is busy."
msgstr "선택된 스캐너가 사용 중 입니다.."

#: MiscResources.resx$DeviceOffline$Message
#: SdkResources.resx$DeviceOffline$Message
msgid "The selected scanner is offline."
msgstr "선택된 스캐너의 연결이 끊겼습니다. ."

#: UiStrings.resx$TiffOptions$Message
msgid "Tiff Options"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$TimeBetweenScansLabel$Message
msgid "Time between scans (seconds):"
msgstr "스캔 사이의 지연 시간 (초):"

#: UiStrings.resx$TitleLabel$Message
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: UiStrings.resx$Tools$Message
msgid "Tools"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$TwainImplLabel$Message
msgid "Twain Implementation:"
msgstr "Twain 구현:"

#: SettingsResources.resx$PageSize_Legal$Message
msgid "US Legal (8.5x14 in)"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSize_Letter$Message
msgid "US Letter (8.5x11 in)"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$UnsavedChanges$Message
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "저장되지 않은 변경 사항"

#: MiscResources.resx$UpdateProgress$Message
msgid "Update Progress"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$UpdateCheckDisabled$Message
msgid "Update checking is disabled."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$Updating$Message
msgid "Updating..."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$UploadingEmail$Message
msgid "Uploading email..."
msgstr ""

#: UiStrings.resx$UseNativeUi$Message
msgid "Use native UI"
msgstr "네이티브 UI 사용"

#: UiStrings.resx$UsePredefinedSettings$Message
msgid "Use predefined settings"
msgstr "사전 정의 설정 사용"

#: UiStrings.resx$UserPasswordLabel$Message
msgid "User Password:"
msgstr "사용자 암호:"

#: UiStrings.resx$OcrDownloadSummaryText$Message
msgid "Using OCR requires you to download each language you want to scan."
msgstr "OCR 을 이용하여 스캔하고자 하는 각 언어를 선택 해 주세요.."

#: MiscResources.resx$Version$Message
#: SdkResources.resx$Version$Message
msgid "Version {0}"
msgstr "{0} 버전"

#: UiStrings.resx$View$Message
msgid "View"
msgstr "보기"

#: UiStrings.resx$WiaDriver$Message
msgid "WIA Driver"
msgstr "WIA 드라이버"

#: UiStrings.resx$WaitingForTwain$Message
msgid "Waiting for TWAIN to complete..."
msgstr "TWAIN 완료 대기중..."

#: UiStrings.resx$WaitingForAuthorization$Message
msgid "Waiting for authorization..."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$BatchStatusWaitingForScan$Message
msgid "Waiting for scan {0}..."
msgstr "{0} 스캔 대기중..."

#: UiStrings.resx$WhiteThreshold$Message
msgid "White Threshold"
msgstr "백색 임계값"

#: UiStrings.resx$WiaVersionLabel$Message
msgid "Wia Version:"
msgstr ""

#: UiStrings.resx$Year4Digit$Message
msgid "Year"
msgstr "년도"

#: UiStrings.resx$Year2Digit$Message
msgid "Year (00-99)"
msgstr "년도 (00-99)"

#: MiscResources.resx$PdfNoPermissionToExtractContent$Message
#: SdkResources.resx$PdfNoPermissionToExtractContent$Message
msgid "You do not have permission to copy content from the file '{0}'."
msgstr "'{0}' 파일의 내용을 복사하기 위한 권한을 가지고 있지 않습니다.."

#: MiscResources.resx$DontHavePermission$Message
msgid "You don't have permission to save files at this location."
msgstr "이 위치에 파일을 쓸 수 있는 권한을 가지고 있지 않습니다.."

#: MiscResources.resx$ExitWithUnsavedChanges$Message
msgid "You have unsaved changes. Are you sure you want to exit and discard those changes?"
msgstr "저장되지 않은 변경사항이 있습니다. 변경사항을 무시하고 종료하시겠습니까?"

#: UiStrings.resx$Zoom$Message
msgid "Zoom"
msgstr "확대/축소"

#: UiStrings.resx$ZoomActual$Message
msgid "Zoom Actual"
msgstr "실제 크기로 확대"

#: UiStrings.resx$ZoomIn$Message
msgid "Zoom In"
msgstr "확대"

#: UiStrings.resx$ZoomOut$Message
msgid "Zoom Out"
msgstr "축소"

#: SettingsResources.resx$PageSizeUnit_Centimetre$Message
msgid "cm"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSizeUnit_Inch$Message
msgid "in"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSizeUnit_Millimetre$Message
msgid "mm"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$OfN$Message
msgid "of {0}"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$TwainImpl_X64$Message
msgid "x64"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$NamedPageSizeFormat$Message
msgid "{0} ({1}x{2} {3})"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$ProgressFormat$Message
msgid "{0} / {1}"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$SizeProgress$Message
msgid "{0} / {1} MB"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$FilesProgressFormat$Message
msgid "{0} / {1} files"
msgstr "{0} / {1} 파일"

#: UiStrings.resx$RecoverPrompt$Message
msgid "{0} image(s) scanned on {1} at {2} may not have been saved, and are recoverable. Do you want to recover them?"
msgstr "스캔된 {0} 이미지가 {2} 의 {1} 에 저장되지 않았을 수 있습니다. 복구 하시겠습니까?"

#: MiscResources.resx$ImagesSaved$Message
msgid "{0} images saved."
msgstr "{0} 개의 이미지가 저장되었습니다."

#: MiscResources.resx$PdfStatus$Message
#: UiStrings.resx$XOfY$Message
msgid "{0} of {1}"
msgstr "{1} 의 {0}"

geSizeUnit_Inch$Message
msgid "in"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSizeUnit_Millimetre$Message
msgid "mm"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$OfN$Message
msgid "of {0}"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$TwainImpl_X64$Message
msgid "x64"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$NamedPageSizeFormat$Message
msgid "{0} ({1}x{2} {3})"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$ProgressFormat$Message
msgid "{0} / {1}"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$SizeProgress$Message
msgid "{0} / {1} MB"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$FilesProgressFormat$Message
msgid "{0} / {1} files"
msgstr "{0} / {1} 파일"

#: UiStrings.resx$RecoverPrompt$Message
msgid "{0} image(s) scanned on {1} at {2} may not have been saved, and are recoverable. Do you want to recover them?"
msgstr "스캔된 {0} 이미지가 {2} 의 {1} 에 저장되지 않았을 수 있습니다. 복구 하시겠습니까?"

#: MiscResources.resx$ImagesSaved$Message
msgid "{0} images saved."
msgstr "{0} 개의 이미지가 저장되었습니다."

#: MiscResources.resx$PdfStatus$Message
#: UiStrings.resx$XOfY$Message
msgid "{0} of {1}"
msgstr "{1} 의 {0}"

ner is offline."
msgstr "선택된 스캐너의 연결이 끊겼습니다. ."

#: FImageSettings.resx$groupTiff.Text$Message
msgid "Tiff Options"
msgstr ""

#: FBatchScan.resx$lblTimeBetweenScans.Text$Message
msgid "Time between scans (seconds):"
msgstr "스캔 사이의 지연 시간 (초):"

#: FPdfSettings.resx$label4.Text$Message
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: FAdvancedScanSettings.resx$label1.Text$Message
msgid "Twain Implementation:"
msgstr "Twain 구현:"

#: SettingsResources.resx$PageSize_Legal$Message
msgid "US Legal (8.5x14 in)"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSize_Letter$Message
msgid "US Letter (8.5x11 in)"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$UnsavedChanges$Message
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "저장되지 않은 변경 사항"

#: MiscResources.resx$UpdateProgress$Message
msgid "Update Progress"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$UpdateCheckDisabled$Message
msgid "Update checking is disabled."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$Updating$Message
msgid "Updating..."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$UploadingEmail$Message
msgid "Uploading email..."
msgstr ""

#: FEditProfile.resx$rdbNative.Text$Message
#: UiStrings.resx$UseNativeUi$Message
msgid "Use native UI"
msgstr "네이티브 UI 사용"

#: FEditProfile.resx$rdbConfig.Text$Message
#: UiStrings.resx$UsePredefinedSettings$Message
msgid "Use predefined settings"
msgstr "사전 정의 설정 사용"

#: FPdfSettings.resx$lblUserPassword.Text$Message
msgid "User Password:"
msgstr "사용자 암호:"

#: FOcrLanguageDownload.resx$label1.Text$Message
#: UiStrings.resx$OcrDownloadSummaryText$Message
msgid "Using OCR requires you to download each language you want to scan."
msgstr "OCR 을 이용하여 스캔하고자 하는 각 언어를 선택 해 주세요.."

#: MiscResources.resx$Version$Message
#: SdkResources.resx$Version$Message
msgid "Version {0}"
msgstr "{0} 버전"

#: UiStrings.resx$View$Message
msgid "View"
msgstr "보기"

#: FEditProfile.resx$rdWIA.Text$Message
#: UiStrings.resx$WiaDriver$Message
msgid "WIA Driver"
msgstr "WIA 드라이버"

#: FTwainGui.resx$label1.Text$Message
msgid "Waiting for TWAIN to complete..."
msgstr "TWAIN 완료 대기중..."

#: FAuthorize.resx$lblWaiting.Text$Message
msgid "Waiting for authorization..."
msgstr ""

#: MiscResources.resx$BatchStatusWaitingForScan$Message
msgid "Waiting for scan {0}..."
msgstr "{0} 스캔 대기중..."

#: FAdvancedScanSettings.resx$label2.Text$Message
msgid "White Threshold"
msgstr "백색 임계값"

#: FAdvancedScanSettings.resx$label4.Text$Message
msgid "Wia Version:"
msgstr ""

#: FPlaceholders.resx$label3.Text$Message
msgid "Year"
msgstr "년도"

#: FPlaceholders.resx$label4.Text$Message
msgid "Year (00-99)"
msgstr "년도 (00-99)"

#: MiscResources.resx$PdfNoPermissionToExtractContent$Message
#: SdkResources.resx$PdfNoPermissionToExtractContent$Message
msgid "You do not have permission to copy content from the file '{0}'."
msgstr "'{0}' 파일의 내용을 복사하기 위한 권한을 가지고 있지 않습니다.."

#: MiscResources.resx$DontHavePermission$Message
msgid "You don't have permission to save files at this location."
msgstr "이 위치에 파일을 쓸 수 있는 권한을 가지고 있지 않습니다.."

#: MiscResources.resx$ExitWithUnsavedChanges$Message
msgid "You have unsaved changes. Are you sure you want to exit and discard those changes?"
msgstr "저장되지 않은 변경사항이 있습니다. 변경사항을 무시하고 종료하시겠습니까?"

#: TiffViewerCtl.resx$_tsZoom.ToolTipText$Message
#: UiStrings.resx$Zoom$Message
msgid "Zoom"
msgstr "확대/축소"

#: TiffViewerCtl.resx$_tsZoomActual.ToolTipText$Message
msgid "Zoom Actual"
msgstr "실제 크기로 확대"

#: TiffViewerCtl.resx$_tsZoomPlus.ToolTipText$Message
#: UiStrings.resx$ZoomIn$Message
msgid "Zoom In"
msgstr "확대"

#: TiffViewerCtl.resx$_tsZoomOut.ToolTipText$Message
#: UiStrings.resx$ZoomOut$Message
msgid "Zoom Out"
msgstr "축소"

#: SettingsResources.resx$PageSizeUnit_Centimetre$Message
msgid "cm"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSizeUnit_Inch$Message
msgid "in"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$PageSizeUnit_Millimetre$Message
msgid "mm"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$OfN$Message
msgid "of {0}"
msgstr ""

#: SettingsResources.resx$TwainImpl_X64$Message
msgid "x64"
msgstr ""

#: MiscResources.resx$NamedPageSizeFormat$Message
msgid "{0} ({1}x{2} {3})"
msgstr ""

#: FProgress.resx$labelNumber.Text$Message
#: MiscResources.resx$ProgressFormat$Message
msgid "{0} / {1}"
msgstr ""

#: FDownloadProgress.resx$labelSub.Text$Message
#: MiscResources.resx$SizeProgress$Message
msgid "{0} / {1} MB"
msgstr ""

#: FDownloadProgress.resx$labelTop.Text$Message
#: MiscResources.resx$FilesProgressFormat$Message
msgid "{0} / {1} files"
msgstr "{0} / {1} 파일"

#: FRecover.resx$lblPrompt.Text$Message
msgid "{0} image(s) scanned on {1} at {2} may not have been saved, and are recoverable. Do you want to recover them?"
msgstr "스캔된 {0} 이미지가 {2} 의 {1} 에 저장되지 않았을 수 있습니다. 복구 하시겠습니까?"

#: MiscResources.resx$ImagesSaved$Message
msgid "{0} images saved."
msgstr "{0} 개의 이미지가 저장되었습니다."

#: MiscResources.resx$PdfStatus$Message
#: UiStrings.resx$XOfY$Message
msgid "{0} of {1}"
msgstr "{1} 의 {0}"

